airpods用whatsapp錄音一係冇聲一係好細聲

新買咗隻AirPods
用siri講電話都冇問題
用whatsapp 錄音好細聲/冇聲
點解

搵人理下我

我估係無降噪？

但係電話嗰啲好清㗎喎

我都係 屌你老未細聲到都唔知係咪我隻耳撞聾

點降會咁樣 得whatsapp 先係咁

銀色位要掂住塊面

whatsapp錄音好似未支援藍芽